
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Si le double axe principal d ' urbanisation a été choisi vers l ' ouest pour des motifs d ' économie et de géographie à l ' échelle de la région parisienne et des régions voisines , il ne s ' en suit aucunement une volonté de développer davantage vers l ' ouest le centre des affaires de l ' agglomération .
Entity Name (Type) :: Si (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Si le double axe principal d ' urbanisation a été choisi vers l ' ouest pour des motifs d ' économie et de géographie à l ' échelle de la région parisienne et des régions voisines , il ne s ' en suit aucunement une volonté de développer davantage vers l ' ouest le centre des affaires de l ' agglomération .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Si le double axe principal d ' urbanisation a été choisi vers l ' ouest pour des motifs d ' économie et de géographie à l ' échelle de la région parisienne et des régions voisines , il ne s ' en suit aucunement une volonté de développer davantage vers l ' ouest le centre des affaires de l ' agglomération .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ choisir, volonté ]
boulique :: 2 :: [ choisir, volonté ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ volonté ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ choisir ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ volonté ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choisir ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Si le double axe principal d ' urbanisation a été choisi vers l ' ouest pour des motifs d ' économie et de géographie à l ' échelle de la région parisienne et des régions voisines , il ne s ' en suit aucunement une volonté de développer davantage vers l ' ouest le centre des affaires de l ' agglomération .
No features found.

